全部人同我入嚟 你地知唔知香港就輸

HKA （香港態度）三戰全敗
係小組墊底
有機會0-6出局

關我撚事

ig=中共 hka=香港人 dwg tl=外國勢力

你係新移民？

香港隊都唔支持
仲話愛香港？

Hka a組

睇錯dlms都係咁撚廢尋日fofo都carry唔到班垃圾

上年3隊0-6

陰莖

冇人拉po了

On9仔

jt個jg勁啲出左線了

HKA咪中培生

Skt?

輸左未？

拉

全部人同我入嚟

體育台唔講得電子競技？

E波唔係波？

屌你老母

G持

香港現實都係輸0-6

反夢啦

好

樓下波台top1高質會員

thanks

樓上波台top1高質會員

Block

樓上係狗

是

樓下係狗

樓下係G

系 甘要去入場打氣先

咪25

blocked

體育台唔講得 e sport
咁點解時事台可以講風水
雙重標準

已經要回家了

知唔知HKA個老闆係邊個

好耐冇睇
HKA又唔係以前HKE
AHQ啲人都走晒
仲有乜好睇

題文相符，正皮